覺唔覺格鬥運動係一種鬥增/減磅嘅遊戲大於格鬥技巧

睇ufc有啲選手嘅體形喺擂台上面大對手成個碼

睇規則 only

one fc 宜家改規例改到選手鬥減磅冇咁嚴重

之前打火影個巴西仔大隻到癲

但輸鳩咗啵

咁火影係勁嘅

點解永遠都有人覺得大隻=打得

練過同冇練過差距太大，大隻佬笑人一支竹咁，如佢學過下其實係可以KO你，當然身高唔可以差太多

最勁果啲都係技術型 無幾多個純靠力量
況且大隻都有好有唔好

屌人地咪講職業既ufc 你走去講有冇練過做乜鳩

佢以為自己好醒

尷

睇清楚第一句未? 大隻=打得係好多人一個錯誤concept 個例子咪證明左大隻唔一定打得lor 咁樣拎出黎討論下都唔撚得? 沖出黎屌人搏乜9

但事實上量級唔同真係接近冇得打wo

UFC最勁果啲都唔大隻
Adesanya Jon Jones 都係比較排骨
重量級miocic都唔係大隻 過磅24x 對手26x
同埋細粒組別果啲普遍技術好啲
有好多人認為全部一樣體重的話 Dimitri Johnson勁過哂重量 輕重啲人 當然無得證實

體格相同，技術取勝； 技術相近，體格取勝

有咩好拗呀

同埋肌肉多 身體消耗就大啲
同樣體重下 你finish唔到對面就多數無氣先
然後比人禁住黎屌
詳見miocic vs ngannou

量級好多時候都講身高骨架，好少話肌肉量多就量級唔同。火影vs巴西佬都係中量級，但巴西佬大幾個size tim 如果你身高本身高，好少會因為要肌肉而超過磅數搞到升對自己不利量級，反而降重就多，Conor都降重降到排骨咁打羽量級，因為佢個條件係該量級充滿優勢，而且佢細骨架所以減到。DC其實唔高，最多高khabib少少，但佢骨架勁大，所以只可以升去次重同重量級打。我想講既只係肌肉量唔係一個大準則，技術同靈敏度先係。

當然肌肉多唔係大哂，身體質素先係大哂

對於選手黎講，只有最適合既量級去發揮到自己長處，而冇話邊個量級一定有優勢。

正確